記住今日係和理非主場!

唔好送頭啊!今次要做到最多人非法和平集會啊

今日係香港人主場，大家返屋企食飯。